# Korean translations for gooroom-security-status-tools package.
# Copyright (C) 2018-2021 THE gooroom-security-status-tools'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the gooroom-security-status-tools package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gooroom-security-status-tools 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-24 17:54+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-23 11:54+0900\n"
"Language-Team: Gooroom <gooroom@gooroom.kr>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. gtk_label_set_text (GTK_LABEL(priv->lbl_security_os), _("Allow"));
#. gtk_label_set_text (GTK_LABEL(priv->lbl_security_files), _("Allow"));
#. gtk_label_set_text (GTK_LABEL(priv->lbl_security_booting), _("Allow"));
#. gtk_label_set_text (GTK_LABEL(priv->lbl_security_rsc), _("Allow"));
#: ../src/sysinfo-window.c:458 ../src/sysinfo-window.c:650
#: ../src/sysinfo-window.c:754 ../src/sysinfo-window.c:831
#: ../src/sysinfo-window.c:1725 ../src/sysinfo-window.c:1734
#: ../src/sysinfo-window.c:1743 ../src/sysinfo-window.c:1752
#: ../src/sysinfo-window.c:2300 ../src/sysinfo-window.c:2409
#: ../src/sysinfo-window.c:2509 ../src/sysinfo-window.c:2545
#: ../src/rpd-dialog.c:212
msgid "Allow"
msgstr "허용"

#: ../src/sysinfo-window.c:473 ../src/sysinfo-window.c:652
#: ../src/sysinfo-window.c:759 ../src/sysinfo-window.c:833
#: ../src/sysinfo-window.c:1729 ../src/sysinfo-window.c:1738
#: ../src/sysinfo-window.c:1747 ../src/sysinfo-window.c:1756
#: ../src/sysinfo-window.c:2306 ../src/sysinfo-window.c:2316
#: ../src/sysinfo-window.c:2326 ../src/sysinfo-window.c:2336
#: ../src/sysinfo-window.c:2415 ../src/sysinfo-window.c:2427
#: ../src/sysinfo-window.c:2470 ../src/sysinfo-window.c:2512
msgid "Disallow"
msgstr "허용안함"

#: ../src/sysinfo-window.c:487 ../src/sysinfo-window.c:2217
msgid "unset"
msgstr "설정되지 않음"

#: ../src/sysinfo-window.c:490
msgid "immediately"
msgstr "즉시"

#: ../src/sysinfo-window.c:492
msgid "day"
msgstr "일"

#: ../src/sysinfo-window.c:494
msgid "days"
msgstr "일"

#: ../src/sysinfo-window.c:645
msgid "Service was started successfully"
msgstr "서비스를 시작하였습니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:645
msgid "Service was stopped successfully"
msgstr "서비스를 중지하였습니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:646 ../src/sysinfo-window.c:794
#: ../src/sysinfo-window.c:797 ../src/sysinfo-window.c:800
#: ../src/sysinfo-window.c:803 ../src/sysinfo-window.c:806
#: ../src/sysinfo-window.c:809 ../src/sysinfo-window.c:828
#: ../src/sysinfo-window.c:993 ../src/sysinfo-window.c:1013
#: ../src/sysinfo-window.c:1131 ../src/sysinfo-window.c:1243
#: ../src/sysinfo-window.c:1782 ../src/sysinfo-window.c:1914
#: ../src/sysinfo-window.c:1954 ../src/sysinfo-window.c:2027
#: ../src/sysinfo-window.c:2062 ../src/sysinfo-window.c:2063
#: ../src/sysinfo-window.c:2064 ../src/sysinfo-window.c:2078
#: ../src/sysinfo-window.c:2235 ../src/sysinfo-window.c:2419
#: ../src/sysinfo-window.c:2431 ../src/sysinfo-window.c:2472
#: ../src/sysinfo-window.c:2514 ../src/sysinfo-window.ui.h:7
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음"

#: ../src/sysinfo-window.c:664
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: ../src/sysinfo-window.c:883
msgid "Program is not installed"
msgstr "프로그램이 설치 되지 않았습니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:886
msgid "Please install the gooroom-client-server-register."
msgstr "gooroom-client-server-register 프로그램을 설치하십시오."

#: ../src/sysinfo-window.c:979
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: ../src/sysinfo-window.c:981
msgid "Disconnected"
msgstr "연결끊김"

#: ../src/sysinfo-window.c:1245
msgid "Latest"
msgstr "최신 상태"

#: ../src/sysinfo-window.c:1249
#, c-format
msgid "There is %s package to update."
msgstr "%s 개의 업데이트 패키지가 존재합니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:1251
#, c-format
msgid "There are %s packages to update."
msgstr "%s 개의 업데이트 패키지가 존재합니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:1348
msgid "ACCEPT"
msgstr "허용"

#: ../src/sysinfo-window.c:1350
msgid "DROP"
msgstr "차단"

#: ../src/sysinfo-window.c:1352
msgid "REJECT"
msgstr "차단"

#: ../src/sysinfo-window.c:1414
msgid "Accept"
msgstr "허용"

#: ../src/sysinfo-window.c:1416
msgid "Drop"
msgstr "비허용"

#: ../src/sysinfo-window.c:1451
msgid "INPUT"
msgstr "인바운드"

#: ../src/sysinfo-window.c:1452
msgid "OUTPUT"
msgstr "아웃바운드"

#: ../src/sysinfo-window.c:1453
msgid "FORWARD"
msgstr "포워드"

#: ../src/sysinfo-window.c:1479
msgid "Could not find firewall policy."
msgstr "방화벽 정책을 찾을 수 없습니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:1775
msgid "Safety"
msgstr "안전"

#: ../src/sysinfo-window.c:1778
msgid "Vulnerable"
msgstr "취약"

#: ../src/sysinfo-window.c:2038
msgid "Standalone Mode"
msgstr "독립 운영 모드"

#: ../src/sysinfo-window.c:2040
msgid "Server Managed Mode"
msgstr "서버 관리 모드"

#: ../src/sysinfo-window.c:2219
msgid "minute"
msgstr "분"

#: ../src/sysinfo-window.c:2221
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: ../src/sysinfo-window.c:2231
msgid "Enabled"
msgstr "켜짐"

#: ../src/sysinfo-window.c:2233
msgid "Disabled"
msgstr "꺼짐"

#: ../src/sysinfo-window.c:2441
msgid "Could not find trusted urls information."
msgstr "신뢰할 수 있는 URL 목록을 찾을 수 없습니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:2466 ../src/sysinfo-window.c:2507
msgid "ReadOnly"
msgstr "읽기전용"

#: ../src/sysinfo-window.c:2610 ../src/rpd-dialog.c:240
msgid "Could not find information."
msgstr "매체제어 정책을 찾을 수 없습니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:2674
msgid "Do you want to allow push update?"
msgstr "푸쉬 업데이트를 허용 하겠습니까?"

#: ../src/sysinfo-window.c:2674
msgid "Do you want to deny push update?"
msgstr "푸쉬 업데이트를 허용하지 않겠습니까?"

#: ../src/sysinfo-window.c:2685
msgid "_Yes"
msgstr "예"

#: ../src/sysinfo-window.c:2686
msgid "_No"
msgstr "아니오"

#: ../src/sysinfo-window.c:2689
msgid "Push Update Settings"
msgstr "푸쉬 업데이트 설정"

#: ../src/sysinfo-window.c:2841
msgid "Please make sure to check log search period."
msgstr "로그 검색 기간을 확인해 주시기 바랍니다."

#: ../src/sysinfo-window.c:2844
msgid "Log Search Period Settings"
msgstr "로그 검색 기간 설정"

#: ../src/sysinfo-window.c:3343
msgid "Gooroom Platform Management Server"
msgstr "구름 관리 서버"

#: ../src/rpd-dialog.c:66 ../src/rpd-dialog.c:77 ../src/sysinfo-window.ui.h:54
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../src/rpd-dialog.c:67 ../src/sysinfo-window.ui.h:58
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: ../src/rpd-dialog.c:68 ../src/sysinfo-window.ui.h:55
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: ../src/rpd-dialog.c:69
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: ../src/rpd-dialog.c:70
msgid "Source Port"
msgstr "소스 포트"

#: ../src/rpd-dialog.c:71
msgid "Destination Port"
msgstr "목적지 포트"

#: ../src/rpd-dialog.c:78
msgid "Property"
msgstr "속성"

#: ../src/rpd-dialog.c:79
msgid "Value"
msgstr "값"

#: ../src/rpd-dialog.c:316
msgid "View more detail"
msgstr "세부 정보 보기"

#: ../src/gooroom-security-status-tool.desktop.in.h:1
msgid "Gooroom Security Status Tool"
msgstr "구름 보안 상태 도구"

#: ../data/kr.gooroom.security.status.tools.policy.in.in.h:1
msgid "Gooroom Management Settings"
msgstr "구름 관리 설정"

#: ../data/kr.gooroom.security.status.tools.policy.in.in.h:2
msgid "Authentication is required to control service."
msgstr "서비스 제어를 위한 인증이 필요합니다."

#: ../data/kr.gooroom.security.status.tools.policy.in.in.h:3
msgid "Authentication is required to run gooroom-client-server-register."
msgstr "해당작업(단말등록/재등록)을 수행하기 위한 인증이 필요합니다."

#: ../data/kr.gooroom.security.status.tools.policy.in.in.h:4
msgid "Gooroom System Configuration"
msgstr "구름 시스템 구성"

#: ../data/kr.gooroom.security.status.tools.policy.in.in.h:5
msgid "Authentication is required to change push update settings."
msgstr "푸쉬 업데이트 설정을 변경하기 위해서 인증이 필요합니다."

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:1
msgid "Trusted Site List"
msgstr "신뢰 사이트 목록"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:2
msgid "Trusted URLs"
msgstr "신뢰 사이트 목록"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:3
msgid "Trusted Sites"
msgstr "신뢰 사이트 목록"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:4
msgid "label"
msgstr ""

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:5
msgid "Device (re)registration"
msgstr "단말 등록/재등록"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:6
msgid "Device ID"
msgstr "단말 ID"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:8
msgid "Device Type"
msgstr "단말 종류"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:9
msgid "Device Certificate Location"
msgstr "단말 인증서 위치"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:10
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:11
msgid "Registry Key"
msgstr "등록키"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:12
msgid "GKM"
msgstr ""

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:13
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:14
msgid "Server Certificates Location"
msgstr "서버 인증서 위치"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:15
msgid "Gooroom Management Server"
msgstr "구름 관리 서버"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:16
msgid "Gooroom Agent Service"
msgstr "구름 에이전트 서비스"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:17
msgid "Management Server"
msgstr "구름 관리 서버"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:18
msgid "Policy Name"
msgstr "정책명"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:19
msgid "Policy Description"
msgstr "정책 설명"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:20
msgid "Basic Infomation"
msgstr "기본 정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:21
msgid "Trusted Site"
msgstr "신뢰 사이트"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:22
msgid "Untrusted Site"
msgstr "비신뢰 사이트"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:23
msgid "View List"
msgstr "목록 보기"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:24
msgid "Using Developer Tools"
msgstr "개발자도구 사용"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:25
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:26
msgid "Printer"
msgstr "프린터"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:27
msgid "View Page Source"
msgstr "페이지 소스보기"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:28
msgid "Web Socket"
msgstr "웹 소켓"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:29
msgid "Web Worker"
msgstr "웹 워커"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:30
msgid "Browser Policy"
msgstr "브라우저 정책"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:31
msgid ""
"A policy that separates a connection site into a trusted/non-trusted site "
"and \n"
"controls the features available in the browser. Contact your administrator "
"to specify a trust site."
msgstr ""
"접속 사이트를 신뢰/비 신뢰 사이트로 구분하고, 브라우저에서 사용할 수 있는 기"
"능들을\n"
"제어하는 정책입니다. 신뢰 사이트 지정은 관리자에게 문의하세요."

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:33
msgid "Policy Info"
msgstr "권한 정책 정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:34
msgid "Resources"
msgstr "자원"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:35
msgid "Access Authority"
msgstr "접근 권한"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:36
msgid "Details"
msgstr "자세히 보기"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:37
msgid "Device"
msgstr "단말 ID"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:38
msgid "System & Network"
msgstr "시스템 & 네트워크"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:39
msgid "Resources Control Policy"
msgstr "매체 제어 정책"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:40
msgid "Security Status"
msgstr "보안 상태"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:41
msgid "Take Safety Measures"
msgstr "안전 조치 실행"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:42
msgid "Trusted Booting"
msgstr "신뢰부팅"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:43
msgid "Unkown"
msgstr ""

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:44
msgid "Protect executable files"
msgstr "실행파일 검증"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:45
msgid "Protecting OS"
msgstr "운영체제 보호"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:46
msgid "Resources Control"
msgstr "매체제어"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:47
msgid "Activated Security Functions"
msgstr "활성화된 보안 기능"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:48
msgid "Login PW Change Cycle"
msgstr "패스워드 변경 주기"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:49
msgid "Screen Saver Time Setting"
msgstr "화면보호기 설정 시간"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:50
msgid "Packages Change Blocking"
msgstr "패키지 추가/삭제 차단 기능"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:51
msgid "Device Security Policy"
msgstr "단말 보안 정책"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:52
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:53
msgid "Default Network"
msgstr "기본 네트워크 허용"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:56
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:57
msgid "Destination"
msgstr "목적지"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:59
msgid "Firewall Policy - IPV4"
msgstr "방화벽 정책 - IPV4"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:60
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:61
msgid "Notification Display Condition (Log Level)"
msgstr "알림창 표시 조건 (로그 레벨)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:62
msgid "Debug"
msgstr "디버깅 (Debug)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:63
msgid "Info"
msgstr "정보 (Info)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:64
msgid "Notice"
msgstr "알림 (Notice)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:65
msgid "Warning"
msgstr "경고 (Warning)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:66
msgid "Err"
msgstr "오류 (Err)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:67
msgid "Crit"
msgstr "위험 (Crit)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:68
msgid "Alert"
msgstr "경보 (Alert)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:69
msgid "Emerg"
msgstr "긴급 (Emerg)"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:70
msgid "Allow Duplicate Notifications"
msgstr "중복 알림 허용"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:71
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:72
msgid "System Info"
msgstr "시스템 정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:73
msgid "OS"
msgstr "운영체제 정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:74
msgid "Kernel Version"
msgstr "커널 정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:75
msgid "Serial Number"
msgstr "단말 제품번호"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:76
msgid "Update Status"
msgstr "업데이트 상태"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:77
msgid "Operation Mode"
msgstr "운영 모드"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:78
msgid "Server Connecting Status"
msgstr "서버 연결 상태"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:79
msgid "Management Server IP"
msgstr "구름 관리 서버"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:80
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:81
msgid "Show Log"
msgstr "로그 보기"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:82
msgid "1 day"
msgstr "1일"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:83
msgid "1 week"
msgstr "1주일"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:84
msgid "1 month"
msgstr "1개월"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:85
msgid "3 month"
msgstr "3개월"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:86
msgid "6 month"
msgstr "6개월"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:87
msgid "direct input"
msgstr "직접 입력"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:88
msgid "2015-01-01"
msgstr "2015-01-01"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:89
msgid "~"
msgstr "~"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:90
msgid "Log Filter"
msgstr "로그 필터"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:91 ../src/logfilter-popover.ui.h:1
msgid "DEBUG"
msgstr "디버깅"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:92 ../src/logfilter-popover.ui.h:2
msgid "INFO"
msgstr "정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:93 ../src/logfilter-popover.ui.h:3
msgid "NOTICE"
msgstr "알림"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:94 ../src/logfilter-popover.ui.h:4
msgid "WARNING"
msgstr "경고"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:95 ../src/logfilter-popover.ui.h:5
msgid "ERR"
msgstr "오류"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:96 ../src/logfilter-popover.ui.h:6
msgid "CRIT"
msgstr "위험"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:97 ../src/logfilter-popover.ui.h:7
msgid "ALERT"
msgstr "경보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:98 ../src/logfilter-popover.ui.h:8
msgid "EMERG"
msgstr "긴급"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:99
msgid "Date"
msgstr "기간"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:100
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:101
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:102
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:103
msgid "Log Info"
msgstr "로그 정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:104
msgid "Target packages num"
msgstr "전체 패키지 개수"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:105
msgid "Qunatification score"
msgstr "정량화 점수"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:106
msgid "Updating..."
msgstr "업데이트중..."

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:107
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:108
msgid "Safety Quantification Score"
msgstr "안전성 정량화 점수"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:109
msgid "View Log"
msgstr "로그 보기"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:110
msgid "Security Status Info"
msgstr "보안 상태 정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:111
msgid "Allow Push Update"
msgstr "푸쉬 업데이트 허용"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:112
msgid "Update Policy"
msgstr "업데이트 정책"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:113
msgid "Firewall Policy - IPV6"
msgstr "방화벽 정책 - IPV6"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:114
msgid "Authority Policy Info"
msgstr "권한 정책 정보"

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:115
msgid "page"
msgstr ""

#: ../src/sysinfo-window.ui.h:116
msgid "Details Security Status Of Gooroom System"
msgstr "구름 시스템 보안 상태 자세히 보기"

#: ../src/rpd-dialog.ui.h:1
msgid "Unconfigured"
msgstr "구성되지않음"

msgid "Policy"
msgstr "정책"

msgid "Period"
msgstr "기간"

msgid "Notifications Settings"
msgstr "알림설정"

#~ msgid "Block"
#~ msgstr "차단"

#~ msgid "ports"
#~ msgstr "포트"

#~ msgid "keyboard"
#~ msgstr "USB 키보드"

msgid "sound"
msgstr "사운드"

#~ msgid "usb_memory"
#~ msgstr "USB 메모리"

msgid "network"
msgstr "네트워크"

msgid "usb_network"
msgstr "USB 네트워크"

#~ msgid "cd_dvd"
#~ msgstr "CD/DVD"

#~ msgid "clipboard"
#~ msgstr "클립보드"

msgid "mouse"
msgstr "USB 마우스"

#~ msgid "bluetooth"
#~ msgstr "블루투스"

msgid "printer"
msgstr "프린터"

msgid "screen_capture"
msgstr "스크린캡쳐"

#~ msgid "wireless"
#~ msgstr "무선랜"

#~ msgid "camera"
#~ msgstr "카메라"

#~ msgid "microphone"
#~ msgstr "녹음"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "모두"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "정상"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "오류"

#~ msgid "ALL"
#~ msgstr "모두"
